有圖 點解d人要將海膽擺係手背度食

你理撚得人地姐

人類既海膽都生係皮膚上面
好合理

lm 同問

你老豆索Kkkkkk.....

當自己飲tequila放啲鹽係手背上啜

扮拜燈仔？

海膽challenge

你知cap圖 對方好似會知架可?

知架咩？

無用飲管叫唔錯啦

含撚喇你

2020啦

所以?

所以你知cap圖 對方係唔會知架可?

魚子醬

我之前睇呢條片先知
下面Bao Bao個留言就講apple機同an機都唔同

事實係點我就唔知 因為我少用ig

補返時間3:57開始講

點解有個申2隻手

人地知道我cap圖又點？

direct message cap會
story係唔會